[EDIT 制傳說] non jupas poly BSE

有冇巴士冇咗edit 制。啱啱check 到冇，係咪有機？好驚冇書讀

巴打

可否透露下咩cc同gpa大約幾多？

IVE BSE 3.8X

我都冇咗edit制，但係in嗰時佢話兩個星期內會通知有冇offer，所以...

今個星期四先知結果，都未開始派

Ching收唔收到conditional offer?

收到

係 利申上岸 2018

我都收到了，佢offer比你幾多？佢今年好似低咗好多

3.0

我都係

Edit制之神

congrats

btw is me

邊個？

想問係咪poly咩科都會有edit制傳說

其他科我唔知，但係至少我嗰科係

校園台成日見到你

潛陣水先，樹大招風

恭喜啵

屌 上個禮拜四冇咗edit 依家又有翻。。係想點

本身想收你之後又唔想收
不過等下啦，之後可能有offer